升級左，不如去多次機場？星期六日

純討論

屌你啦